# Changelog
История изменений проекта и релизов

## [1.0.0] - 2019-04-03
### Добавлено
- Реализован плеер с проигрыванием рекламы

### Изменено
- Улучшен UI

## [0.0.4] - 2019-03-25
### Добавлено
- Добавлен Docker контейнер для запуска приложения
- Добавлен раздел с проигрыванием только рекламы
- Добавлен вывод жанров с API

## [0.0.3] - 2019-03-17
### Добавлено
- Добавлен базовый модуль плеера для фильмов 
- Добавлен UI для настроек приложения

### Изменено
- Изменен UI для жанров и фильмов

## [0.0.2] - 2019-03-10
### Добавлено
- Добавлен статический сервер на базе nginx

### Изменено
- Изменен UI для жанров и фильмов

## [0.0.1] - 2019-03-03
### Добавлено
- Базовый прототип UI для жанров и списка фильмов
- Имплементация leanback для проекта
- Создание архитектурного каркаса для проекта
